一人一個點睇雙子座

見有人玩，我又試下問其他星庭

一時一樣 永遠估佢唔到

lm

死八婆

雙子留名

麻鳩撚柒煩
利申男朋友係 但我好愛佢

三分鐘熱度

成日懶係有原則

聰明

雙子留明

搭單一問 雙子點睇巨蟹女表面好巨蟹，斯文，識煮野食個啲 但私底下玩得好癲

搭單一問 雙子點溝金牛

主動啲 要keep住不停搵佢

521 岩岩好雙子一份子

0615雙子

賤人一名( 自己就係雙子 )

極仆街

雙重人格？

表裡不一
識個fd外表幾型幾靚仔 但內裡幾毒下

問題係差不多10年無傾過計，但keep住有like佢d相同每年講生日快樂
點打開話題好
成日見到雙子同金牛好似唔夾

定我過隔離金牛post問好

我同我男友本身都淨係傾過兩句計咋。之後係我主動是但搵野Facebook message佢之後慢慢打開話題。果時諗話題諗到生不如死

女雙子 男處女 拍緊拖會否長久

有時覺得自己係
利申：雙子

有兩碌鳩

咁一開頭講咩野好